有冇發現啲靚女成日都笑得好開心

但醜女通常唔敢笑/驚露齒笑

我唔敢笑

唔怪得樓主用呢個icon 啦

祝你長命百歲百病纏身

樓主

發自内心既開心

所以我依家都笑得多咗好多

有自信咪可以笑得開心囉，明知自己笑到面容扭曲都會自己避忌下啦

所以得靚女先咁有自信

我毒撚笑到面容扭曲都照樣開懷大笑

理尻人地咩

食屎啦屌你老母post豬扒

我都唔敢露齒笑 覺得自己啲牙好醜

你會唔會箍牙

░░░▐▀▀▄█▀▀▀▀▀▒▄▒▀▌░░░░
░░░▐▒█▀▒▒▒▒▒▒▒▒▀█░░░░░
░░░░█▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▀▌░░░░
░░░░▌▒██▒▒▒▒██▒▒▒▐░░░░
░░░░▌▒▒▄▒██▒▄▄▒▒▒▐░░░░
░░░▐▒▒▒▀▄█▀█▄▀▒▒▒▒█▄░░
░░░▀█▄▒▒▐▐▄▌▌▒▒▄▐▄▐░░░
░░▄▀▒▒▄▒▒▀▀▀▒▒▒▒▀▒▀▄░░
░░█▒▀█▀▌▒▒▒▒▒▄▄▄▐▒▒▐░░
░░░▀▄▄▌▌▒▒▒▒▐▒▒▒▀▒▒▐░░
░░░░░░░▐▌▒▒▒▒▀▄▄▄▄▄▀░░
░░░░░░░░▐▄▒▒▒▒▒▒▒▒▐░░░
░░░░░░░░▌▒▒▒▒▄▄▒▒▒▐░░░